【突發】weibo網民直斥李嘉誠係港獨份子

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

chinazi

馬暈先係神

呢班支那狗話自己係中國未來

你就知 中國未來是幾可悲

垃圾小粉絲 多如牛毛

你唔好話維尼係

坐等亡國

班五毛仲敢講67年？67年你話係暴動既話即係話緊你自己左派搞出來既暴動

好曲

中共帶風向能力真係值得學習，尤其是指鹿為馬嗰種無恥

誠哥1分鐘賺嘅錢
夠出糧畀呢班傻閪有突

習大大都係港獨份子

支持李家
幫襯誠仔

問下佢地67搞事嘅係咩人就會hang機你信唔信

算鳩數啦
班人已經被共產黨圈養住
連真正嘅資訊都接收唔到
理佢地真係浪費時間

當年納粹黨一模一樣

中共一早就想做鳩李嘉誠，都唔係第一日的事

希望佢地有收錢
如果唔係真係智障到起雞皮

唔係帶風向問題, 係中國人無腦

從小每日被洗好難怪佢地，全部都係假新聞同北韓一樣

別讓李嘉誠跑了

有咩值得學習

將所有反對聲音禁哂再搵幾個3毛帶風向就得

成班賤畜